自己跑到12%年回報，黎緊供SPY定繼續揀股票？

5年track record
已計tax and dividend

供指數定再搏下？

今年25歲，冇家庭負擔

may I know how could you get such a remarkable return?
high risk?

SPY+TLT+Time Deposit

收

供1177

大把野跑贏SPY
唔洗咁驚

未退休就自己揀
唔得閒退撚左休要忙住環遊世界既就SPY
我轉左ib 3個月，只係計倒 18-22%，仲未有一年既數據

leverage 2x in yield 6% bond do the same as yours

etd?

12% consistent return needs to be Buffet the Second.

花咁多精神炒，年化12太少，我求其搵隻債券槓桿一下零時間付出都跑到返嚟。證明左你冇天份，不如打份工再槓桿債券算啦。

唔洗理連仔講 樓主算叻仔

+1

留名
新手乜都唔識，你地係邊update美股消息嫁

咁多人建議leverage買債

唔知算唔算HIGH RISK

睇返啲記錄 都係靠幾隻升得特別好既股票帶起成個組合

例如 MTCH MSCI TWLO CTAS

其他揀既回報都係一般般，有部分仲輸緊廿幾%

的確 買SPY可以專注事業 又有時間發展其他興趣

我記得之前都有個巴打買咗1177